而家香港公認最德高望重既仲有邊幾個？

政府做野拖泥帶水，就算政府肯答應五大訴求相信都好難平息而家既民憤，假如係果時有個德高望重既人企出嚟做香港人既和事佬可能會好D，大家最BUY會係邊個？

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

終審法院既法官？

周潤發

冇啊，一日冇普選一日都冇用。

彭定康

唔得啦
只會破金身

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

五大訴求缺一不可
傾乜鳩

Do姐

唔需要和事佬 唔答應5大訴求就繼續抗爭
做得唔滿意 做唔齊都繼續抗爭
答應就用真普選清走班賣港賊
我地唔係求緊暴政 唔需要卑躬屈膝就住啲仆街

陳太?

胡官？

憎肉城?

李嘉誠

誠哥，講野都均真

李國能 黃仁龍 包致金 王永平 林超英 袁國勇

黃仁龍

梁天琦

戴啟思 石永泰？

李國能

黃洋達

劉馬車

Anson Chan

董建華 (自稱)

薯片叔叔

有真普選自然會選到呢個和事佬

根叔

點解一定要和事老?

唔駛出黎收風啦
五大訴求，缺一不可！

一個冇人民授權既暴政
日日講大話，勾結商黑鎮壓人民
大搞白色恐佈
仲想繼續矇騙人民？
死左六個烈士，政府仲妄想講和？
唔駛客氣喇

上次有人問佢對 反送中有乜意見唔係跪低咗咩？都唔敢答。

查完，政府最多咪話會檢討

一切照舊

國師，哈哈

倪匡

包致金 佢姪女搞到佢柒晒

馬道立

溫下書先

陳太 馬丁
社運領袖太後生skip

佢聰明仔唔會出面

袁國勇

所以一定要答應放返啲靚仔出嚟。 唔係一定唔收貨。

五大訴求落實先諗

思路正確

鐘樹根

特朗普
佩洛西
魯比奧

好難,唔肯定有冇一D表面中立開既其實係暗紅

財政司司長，沈大師
政務司司長，燒生

唔洗多，依兩個夠夠

啱

我

好似都係中央委任

梁美芬

鳩達

薯片

無人夠膽公開做和事佬

各位手足咪推廢post

民主思路11哥

一個都夠。trump

689

李柱銘

李怡

習近平

伍訴求

陳方安生

黃毓民

大j

杜汶澤

毛孟靜

唔洗揾和事佬，五大訴求，缺一不可，做左先講！

要特首批准.

d太平紳士死撚哂去邊？

呢樣我同好多fd, 上司都傾過 (包括黃藍)
好多都認同依家香港得薯片夠民望去handle

佢唔講得啦 你睇李嘉誠個地位都要避 發哥點同黨對抗？ 不過如果佢肯帶頭 可能好多香港藝人會跟

呢個叫OK

何君堯稱帝，再封馬車為相

冇

如果選五位玩圍爐。。。又平衡到各方利益，我會咁選。。。

1. 李柱銘
2. 曾鈺成
3. 楊鐵樑
4. 誠哥
5. 天琦

咪玩啦1

所有手足同撐香港嘅外國勢力

任何無愄白色恐怖仲會肯企出黎ge 良知香港人！

陳方安生啦
夠晒份量

民主阿婆

無！

連登仔

葉德嫻

誠哥

田北俊？

[membe[/member]

叫我？

Ann姐

黃仁龍同薯片叔叔最正氣！

郭靖

天琦bb

做乜撚嘢和事佬冇人要和事佬 搞掂五大訴求就冇事

學瑞士，真聯邦制度近無政府狀態

呢件事根本錯 做咩和事佬？
邊個做和事佬等同包庇

hocc

23條

五訴求

有咗普選你就唔駛選個人出嚟？

蓋ching

中立咪即係永續現行做法
政策一直都係改革派同保守派兩類
政治思想就分左翼右翼
中間即係騎牆，個名感覺好聽d 姐

搞到而家一般市民一講起包致金就講起佢姪女

其實係有個法官組成嘅committee 推薦 之後比特首批准 但係基本上特首冇試過唔批

黃仁龍 胡官

巴打好波

彭定康

不過唔係香港了

今日行動日，手足唔好推廢post啦

不回應就是美

天琦

Deanie姐

推黃仁龍出黎做特首
成立獨立調查委員會
重組警隊，重組警察學校，重新招募

德高望重都可以轉呔

係"冇"試過. 唔係唔可以.

死去同受傷嘅義士

打飛機，佢地唯一職責

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

沒有

各位真香港人

劉德華

冇大台 唔好搵大台wo

根本係個制度出咗問題
群眾唔相信人治 只會/亦都只應該相信一個全民approve嘅制度
個垃圾政府仲指意透過人來解決

中共解體

特朗普

冇政府官員係

無試過唔代表唔會
689之流最鍾意有權用盡

政府班子索料搵人對話？

石永泰？

屌啦，關鍵時刻咪又係出賣港人！！！！
佢都係建制狗
只係食相冇咁樣衰咋

如果唔放返梁天琦咩都唔使講

前線示威者

咁又唔好

但要將司法機構完全脫離公務員架構

有心做和事佬就搞個委員會啦
咁先夠廣泛

所有出過嚟發過夢嘅手足囉仲問

VAR?

邊個同政府傾親公信力都會大跌

鄭國漢

陳雲
老納

大交合

咁多人物只服佢

和乜撚嘢事佬呀on9

排隊加入日程表 9月1日入機場

其實政府內部有風聲話度緊個名單，當成立獨立調查委員會成為交換條件，都有得拎出黎頂

何妖

唔好推大台出嚟啦
推行動post 政府乜都冇應承過

5大訴求
缺一不可

袁國勇

不過人地都知政治黑暗

邊會出來幫政府

好老實政治問題一定政治解決
但咁多個可代表既人物只信天琦，佢係最有腰骨。

藍絲唔buy

律政司司長係咪君堯

tommy

毛孟靜？

無大台
又係度吹風

曾鈺成可以出嚟降下溫

五大訴求
缺一不可

Liza 姐

唔洗理藍絲，我們只需選代表我地既人。

唔洗上黎套料啦
五大訴求 缺一不可

曾蔭權

陳智思

王永平 林超英 袁國勇，呢三個社會地位唔夠高。王永平出席過集會，會被視為傾向泛民

和你老母
成班五毛又衝出嚟帶風向

無人需要和事佬
五大訴求 缺一不可啊dnlm

選出黎咪得

陳方安生
劉細良

收皮啦又想起大台

蔡英文

真

劉江華

無

譚文豪

鄧炳強

邊個唔受就搵黑社會斬你

以前我信司徒

陳庭佳

特朗普
我個名

麥理浩

李國能、黃仁龍、李嘉誠、陳太、梁天倚、袁國勇、王永平

夏蕙bb

要傾落去同司徒華傾

建制入面最危險係佢！如果你聽佢講野唔帶有警惕嘅話，佢嘅語言偽術（碌撚稱之為巧妙嘅理論魔術）係會令你不知不覺變保皇，姐係佢會隨時賣左你你都唔覺

張華峰

冇呀 屌你老母

和事佬嘛

不過都無嫁啦

Chris Evans 囉
起碼班女會受

仲有個叫鄧蓮如，97前佢喺香港係位高權重

李國能紅底

多謝支持

佢侄女真英雌

楊星月

雙普選第一☝️！五大訴求，落實先有得傾！放晒所有義士，赦免所有罪行！港共高官，建制奴才，何妖，中聯辦狗貪官全部繩之於法！

黃碌撚

雙普選

除非政府做到五大訴求
唔係嘅話派邊個我都唔buy

李嘉誠
未必德高但望重
可以無須為政權/市民發聲依然生活得好好
好似個外星人望地球人咁

唔好理呢dtopic，中共最鍾意槍打出頭鳥，大家buy邊個佢就針邊個，你睇國泰嘅近況

想製造大台？

勿覆膠posts

耶穌
孔子
觀音菩薩
釋迦牟尼

陳雲

陶傑

set到咁高咁冇架喎
前局長都唔夠高姐係要前司長?
教授都叫地位高啦 仲要係sars英雄

咁加埋胡國興 張炳良 沈祖堯

係紅底但信佢有良知, 話晒大法官主席
我寧願佢地幾個守住法庭都唔好從政 , 而家呢批終審法官走埋就大撚鑊
林超英, 袁國勇就算啦擺明怕事樣
王永平不如搵陳方安生

Tommy

燒山又點睇我覺得都可以

應該得返法官

幾弱智先會講李+x

袁國勇點會唔高不過佢唔係傻
點會自拆招牌

黃文龍？

蓋清

和咩事佬呀，on鳩
五大訴求缺一不可
我地無代表亦無人可以代表我地

仲有幾多受傷手足呀
講緊盲眼斷腳身體受重創係成世㗎
對付極權你想同佢和和氣氣
咪撚傻啦 你身處嘅已經唔係當年仲有民主嘅香港啦

賣左你都唔知

李國能，胡國興

Do姐？

唔洗傾
只有直接答應先ok
五大訴求缺一不可

李國能、黃仁龍ok

向生向太

兩大神橙

李國能
李義
夏佳理
胡紅玉

叫你老細習近平落黎

屌咪撚再推文覆
唔撚傾有乜好傾
5大訴求白紙黑字黑紙白字清清楚楚毫無疑問
有乜要傾？
一係全部答應一係收皮
All 5 requests or we can do this all day.

何君，黑幫教父丶政府高層另加中共地下幹部，黑丶白通吃！

推

有德果個去填海啦

薯片正氣

尖啤

毛e氣場太強，泛民係目前最適合佢嘅位置

林鄭月娥

唯萎

佢同蝗+2

有普選自然會有有能力嘅人出嚟選，宜家真正叻嘅人都唔會係香港做官

神仙b

梁天崎點做特首 就算我地服佢 佢都未夠能力同經驗

真 香港人

上過前終審法院首席法官李國能嘅seminar
記得佢講過特首原則上係冇得唔按推薦委任
因為基本法第88條係寫到 Judges…'shall' be appointed by CE on the recommendation of an independent commission...
而shall喺法律上係must咁解

董建華有咩經驗？

叫人大釋法。

竟然冇人講鄺神

唔需要,政府回應就得。

英方代表

Marco Rubio做美方代表

佢做唔到 就抗爭到底。

你同支那人講規矩？

唔記得人大釋法拿？

無啊屌
唔好諗住推任何一個人出黎

佢出嚟煽火就德

商家佬最愛只係錢
係錢同公義二揀一，你話會點揀

耶蘇

無雙普選

袁國勇教授係好，但佢擺明係唔鐘意搞政治的人。

反而鄧楨法官、陳兆愷（退休終審法院法官）、徐立之呢三個都係大紫荊勳賢，說服力會比較強

德高望重又俾人覺得中立無幾個

何君堯

何妖,鄉黑界

竟然冇人講
連尼住 林祖舜

割加華

你咁做同做個假大台推，果堆人出來扮能夠代表示威者有咩分別

9月1 (日) 一定係機場

9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

華叔

佢要先過中央果關，佢出黎黃藍都會起碼聽聽佢點講，而家的確好需要一個黃藍都肯聽的中間人，才有轉機去化解

薯片叔叔、黃仁龍、曾陰權

香港有國師 陳雲與你同在

林鄭月娥
港獨之母

有無諗過將香港股份化，由世界各發達國家持有

行得太前 一早知打狗唔係好人

楊鐵樑

林鄭咪成日派啲低級職員上連登收風啦

檢討，但唔改善

聆聽，但唔回應

Exact7ly

老衲

放左天琦咪慢慢傾

catgirl

和你老母個臭西事佬，五大訴求放晒係到

呢個真，之前extend左法官退休年齡

梁烈唯

收爹啦問呢啲有乜用
港人治港

鄭裕玲

+1

梁天琦

冇大台

蒼井空

釋放梁天琦

黃毓民 仇思達

deanie姐

馬官，不過連佢都擋唔到dq,同埋佢同意上訴庭對於有用暴力既抗爭依家要加重判罰既睇法，對成個社運好大打擊。。

dykes屌示威者暴力)

689將所有中立持平嘅人歸邊，仲邊有剩

黃夏蕙

我都記得！
Hi 同學

達哥

以前還有劉華，現在只餘周潤發

發叔翻生

4大天王。

CHAN WAN

繼續無大台得唔得?

唔需要大台呀
屌你

去左填海啦

佢唔會咁做 亦做唔到
基於商台不能叫人犯法呢個原則
佢俾人屌散水撚

黃宏發未死

不過90後 00後未必識佢

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

#推到有多啲高質文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

早兩個月放就有用

毛澤東
蔣介石
孫中山

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

唯一一個

加拿大人？

鄭蟲泰

支持推國師出山

trump

梁天崎

張柏芝

黃之峰

汪阿姐

邊個話你聽 連登係黃絲地頭

連仔
連登仔

梗係万刀甲同屎塔肥啦
分手都可以上到A1 既你話有幾多個

達哥唔差 有一直關注事件

安仔和心穎

阮文安

一個都唔會buy

屌你老母 咁撚多人諗住講和

有道理

Obama

Do姐條仆街周圍block人

誠仔
李國能
田少
眾大學校長